美股新手上路

有邊隻股推薦

....

本大就ALL IN AAPL之後DEL APP
本中就ALL IN TSLA之後DEL APP
本少就ALL IN PLTR之後DEL APP

一年後請我食餐飯多謝我就OK

屌又要清倉

留名跟蹤

All in ARKK

美股申手上路

.....

All in SQQQ

一月尾前放包你多謝我送錢你洗

做淡慘過做雞，但做雞就可以賺快錢。